係我每次想放棄 我都會心諗 天才既責任就係為人類製造更美好既未來

呢個就係我無數次繼續企起係身既原因
如果咁易收皮我就唔算係天才了

你知道嗎？
“天才”同“中二” 筆劃上只差一劃

加油呀天才
雖然唔知你up乜

喺香港地咁理想主義

夜啦訓啦 天才衰左唔會係到廢up